YouTube 拍片講馬話潘頓拉馬係咪會比狗會告

睇親都無人敢講佢拉馬

諗起之前賢仔屌佢志在四方果單野

More

之前見過有人整拉馬合集

Fb串佢咩冠軍騎師 講完比馬會封殺 嚇到佢即刻del片 好似係

好普通炸又無話佢打假甘都封殺

當年雲中龍